如果老衲被政治迫害上法庭的話，老衲會對著狗官講要殺就殺，廢話少說

烈士

如果衰老強上法庭衲Dee會點應對？

「老衲不吃這一套!」

痛快

老衲會大叫屌得好痛快啊！哈哈哈哈哈！然後咬舌自盡

衲 Dee 要攬埋雙曾一齊死
等佢哋可以殉情

衲DEE英明

法官：狗頭鍘伺候！

老納：

人道毀滅

老納會大叫扣你五十分

如果係我，會對著個官講：你只係一隻比習近平任屌唔嬲嘅免費雞

衲DEE 好波
邊似得肥佬黎又話I do have fear 又喊苦喊忽

老衲-活佛就是真聖賢